沙翁成為英超史上首位英藉領隊首次領軍就四連勝

Shakespeare won his first four league games in charge, becoming the first British manager to record such an achievement.

Other 4 Managers: Jose Mourinho, Guus Hiddink, Carlo Ancelotti, Pep Guardiola.

同哥狗一樣, 隊波自動波贏波
關佢撚事咩

咁莎士比亞四大悲劇又係咩？

莎士比亞四大連勝

之後個4場

贏左英超未

八千大元!

我以為係英超 歐聯 足總 聯賽杯呢4個